各位手足記得每晚十點叫口號 呢三日要加埋128維園見

128維園見

【香港人也可以】呢條友用意志力同堅持去報仇，圓左廿年黎既夢，12.8，一齊

每晚十點，窗邊吼哮，12．8，維園見！

十點鐘鳩叫
128 維園見
129 大三罷

十點鳩叫可唔可以回歸

［和你叫］十點鳩叫！ 128 維園見！

【128文宣收集區】入黎拎圖spread 128！

屌，咪撚再洗128維園見喇！！

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！